今日牙膠仔D罰球多到, 黑哨黑到咁?

癡撚線咁撚多球罰球
判死哂D FOUL 去騎士到, 有犯規問題
想唔贏都難啦
靠組團加黑哨去贏波
醜唔醜D呀??

咪係，UA仔邊有可能有咁多ft，擺明銀仔做野啦

屌那媽條推波仔邊配罰球！